【Notebook求助】Win10 NB一唔插電線就即刻熄機

我有部Acer notbook 幾個月冇開機 過左保
一唔插住電線就即刻熄機, 但插住電線時開機同使用上都冇問題
咁係咪電池壞要換電池? 定仲有軟件上方法可救
如要換電池, 粒電池通常幾錢?

我插住果陣佢顯示255%電....

摸機身唔覺有咩電池漲嘅感覺

所以呢種情況只可能係硬件(電池)問題 ?

驚唔驚爆炸

電池壞左啦 你咁耐都唔著下機畀佢叉下電

去配返粒原裝電啦

case closed

係咪即係要去返ACER先得, 定搵普通電腦鋪都得?

但係我長開佢又冇特別好熱 我都唔係好知咩狀態

2^8 -1